［世界末日］性奴狗狗要停止更新了～

唔願做人了
冰個連登仔成日去騷擾人呀？

btw，Johnny Cheung好撚威喎
等你入黎負評？

唔更新 唔代表件事完結
只代表其他人冇咗個途徑知件事

希望佢唔好再做性奴啦

睇佢會繼續比人玩
已經救唔到佢了

唯獨救其他女仔

一日性奴
一世性奴
佢有病又比人洗左腦
點會咁快冇事

Johnny Cheung博咩

一睇典型狗公回覆
明顯想呃蝦條

你想唔想?

多對連登仔，大家都唔洗睇了

救左一個女仔